依家最update既黃藍地圖係邊個？其實咁多個地圖有無諗過一齊合作統一整一個

既然大家都係想公眾一齊抵制盡可能多既藍店，有無諗過咁多間一齊share個database造福大眾

this

啱呀
太多反而唔方便
大家可唔可以合作？

講左好耐， 同埋應該比大家容易啲去評價到底是否黃藍

係 想講好耐

我都用開呢個，但好似無再update？而且出面愈出愈多，有網站、有app、有ig account、有facebook page，有D甚至有投票系統，連我自己住個區都有人自己整左個fb group討論邊間藍邊間黃。
既然大家都為左件事好，如果依家咁多個source加埋一齊整個database，相信對建構黃色經濟圈黎講會有好大威力。

我見有keep 住update 喎, 不過的確係慢咗
和你eat app係同呢個地圖合作